點係灣仔落林奠臉

係佢出面燒衣紙

推

拉橫額支持佢，真藍絲咁，佢笑住揮手開始走遠嗰陣大叫佢找錢先好走